{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047338",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66572&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제이아뷰펜션"
    },
    "text": "この宿は全室にスパを保有しており、オーシャンビューを楽しめます。 また、ペンションのすぐ前には九条羅海水浴場があり、利用できます。 周辺には九条羅海水浴場は徒歩2分の距離にあり、九条羅遊覧船は車で2分の距離に、風の丘は車で26分の距離に位置しています。 入室時間は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 この宿は無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎は不可能です。 客室は全室でスパが利用でき、無料入浴剤は使用できません。 また、全客室では共用プールをご利用いただけます。 共用プールは7月1日から9月2日まで運営され、天候によって営業時間が変動する場合があります。 服装は自由です。 プライベートプールは7月1日から8月3日まで運営され、天候によって営業時間が変動する場合があります。 服装は自由です。 ペンションにはカフェと駐車場があり、駐車場は無料で利用できますが、現場の状況によっては利用できない場合があります。 バーベキュー施設はガスバーベキューで利用でき、一部屋当たり20,000ウォンの追加費用が発生し、現地で決済します。 最大人数を超える場合は入室できず、訪問客は許可されません。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 また、客室内ではペットの出入りは不可能です。 利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用客にありますので、ご注意ください。 客室内では火災危険物質を使用することはできず、それに伴う責任も利用客にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿には何がありますか？",
            "answer": "この宿は全室にスパを保有しており、オーシャンビューを楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には九条羅海水浴場、九条羅遊覧船、風の丘があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、この宿は無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能ですが、送迎は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室では何が利用できますか？",
            "answer": "客室は全室でスパが利用でき、共用プールもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "共用プールとプライベートプールの営業期間はいつですか？",
            "answer": "共用プールは7月1日から9月2日まで運営され、プライベートプールは7月1日から8月3日まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設はガスバーベキューで利用できます。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内ではペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどのような責任を持っていますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用客にあります。また、火災危険物質の使用やゴミの分別も利用客の責任です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 532,
        "QA": 447
    }
}